叫雞可唔可以拍片

如果可以既話，應該點影?

1.手機加腳架放埋一二邊拍
2.自己拎住
3.隻雞拎住

仲可以點樣 我諗唔到

攝影眼鏡

內窺鏡放龜頭

加兩蚊

叫雞VLOG

仲貴過隻雞既身價

應該唔會既，如果叫佢用我部手機

俾人打呀因住

GoPro

茶餐廳咩

不了，龜頭已內置內窺鏡

部機成5000蚊，雖然我之後都會用

又唔係偷拍，當然會問下佢同唔同意先

batmanhk

我個friend成日拍
依家少叫雞先停咗手
個時仲買咗部新電話偷拍

$$$$$$